[GME] Reddit WSB大撚鑊

TLDR:
沽空公司收買左reddit wsb mod
前幾日啲amc bb nok 白銀post係沽空公司整大量account spam出黎

上面個版係唔妥協嘅mod自己一個管理嘅wsb testing page. 所以冇比人del到
入面有篇野幾撚癲 係咁比人 del
我喺牛牛見到 又係一陣就比人del comment.

我冇野解錯 大概係因為reddit wsb mod比人收買左 所以可以spam大量bot 叫人買 amc bb nok 同埋白銀

而資金冇全部掉哂落去gme係令到ss冇出現嘅原因
但係依家reddit wsb依家嘅風向只係sh 而唔係buy the dip

所以依家個價壓到咁低 再加限買 令到melvin capital可以夠時間回到血加平倉 小弟財經知識有限 可能1999

不過另外sec個fail to deliver report好似由9號postpone到15號先出？ 會唔會都關事

reddit騰訊有份=中共有份

連登 一定話:fake news ,SH to the moon

所以起底係好重要

真假自己判斷

呢個reddit post希望有巴打搵返出黎

個post好似冇咗

推

GME 問題連登一律建議SH

佢咁洗橫手即極有可能係做空機構身有屎！

做乜鳩?你冇睇內文?

唔係諗住今時今日 facebook ,twitter 都墜落
reddit 仲可以係清泉掛?

早就比大陸收買左啦

最緊要係做空會拉曬坐監定ss先

任何抗爭都係
到咁上下就開始fake news滿天飛
D嘢真真假假夾雜，慢慢焦點開始被模糊
香港、美國一撚樣，以為自己參與緊抗爭見証歷史既人，往往到最後都只係被玩弄既一群

你哋有幾多人係有上reddit...
reddit每一版係由版主moderator mon住
之前係任人post，但去到GME最熱果陣時佢執正咗啲rules，因為驚畀位media或者SEC入